半夜四更，有冇人想算命？

如題

Me

算我

OK

快手到

me

等緊4更先算？我

hi

點解想幫人算命

算！

講明三不算
死期，愛情，學業
算三個

前途
95.10.30
17:16
男

要咩資料

好快

感謝

okay 咁算下有冇錢 可以？？

我！

Mememe

想保密就比telegram我
唔介意就直接放係度
出生年月日時性別
會睇下你性格同有咩要注意，出年運勢如何

我下半世會點

95.2.19
21:00
事業

mememe

1995年7月29日下午3點

23/12/94

算一算啦大師

男
25/02/1991
1400
事業
thanks巴打

其實我想知巴打點學
巴打用紫微斗數？

1998 08 11
大慨夜晚8點正
thanks

92 10月3 03:45 男

92.10.28 19:00 女

朝早7點出世，請出招

樓主可以 @ telegram
puiiiii
Thank you !!!

12/10/1991 12:55
家庭

99/05/26 15:00 男

1991 01 26 大約朝早六七點
Thanks巴士

你Telegram係咩

10/12/94 13:00 男

感謝巴打

96 11 13 2am 劫 運

98 09 13 凌晨4點15 男
想睇前途
感謝

1990 7月10 0100am 左右 男

緊係你地比我啦
我果個一放出黎比人炸爆都似

85年8月24日下午一點男

又黎

我要

90 12月6 凌晨1-2點

男

1993年8月4日 中午十二點

留名

漏左性別
女

20/09/1992 夜晚9點幾

女

96.03.09 申時 男
想睇前途 財運

Telegram: langkawi20162223

93.12.24 上午11點幾
女

如果可以想知埋明年運程

巴打身體可能唔太好？
你為人幾敏感同有野心
鍾意追求物質但忽略精神同心靈上既野
你藝術或者運動應該係唔錯
份人幾聰明而且有自信，事業心重
但唔太聽人意見
你出年運勢就麻麻地
你要注意下關於意志同心靈既發展
做事要堅持果決
其他野都普普通通，幾平凡啊

你咁誠心，唔睇你都唔得啦

97年1月25日 下午3:40 女
想知下年運程 唔該

算完既人麻煩比個回應我

92.1.23
女
事業，健康

差個字 女

唔好意思呀大師 我真係唔知時間
唔該哂

感謝巴打先 紅字唔太中 我運動白痴黎 都0藝術天份

自信呀 一時時啦 好睇心情

小聰明 唔太聽人意見呀 敏感呀 好中

其他就自己都唔太清楚

Telegram williamleung1124
學業
唔該巴打

巴打淨係算3個？係咪已經full咗？

前途
1997年9月11日
上午11點42分

男

巴打快手del telegram icon 🙈🙈

對唔住 唔算學業

1995.5.1 8:00 巴
想問下仲要霉幾耐
Thanks

Ust wor

19950521 1700 F
唔該大師

自爆添

你時間唔準我可能會出現偏差
你為人熱情受人歡迎
鍾意結交朋友
多異性緣
係個有能力既人
聰明口才好但易會恃才傲物，任性
感情豐富，但對感情有時太婆媽
你唔適合做公職
你份人唔喜歡守規矩
你易縱欲過度，叛逆同霸道
基本上你要搵錢都唔難
但學下尊重別人與人合作
唔好太容易就睇唔起人，要包容下
修下心讀下儒道之經啦

19931018 F 想算前途 thank you

巴打都係？

1997 6 16 男

時間2055

87年6月12日
下午6到7點左右
男

想問事業 愛情 財運
我係唔係已經窮途末路

失手
咁奇怪既

都中大半呀

人地po telegram上黎都係我責任
麻煩大家唔好起人底/做過份既舉動
萬分抱歉

唔係呀 睇左你icon姐

1994-5-5
0500am 前途

93.01.09
下午4.30
男
問前途

Thanks 巴打

事業
1994-09-11 0255am
唔該巴打

1995/12/13 1600 男

前途

93年11月5日830am 女
想問事業前途

Telegram
@jjkklmf
Thx

telegram @itisasecret
麻煩巴打了

先生男定女？

補返 女
Telegram @puiiiii

93/6/26 07:45 女
想問出年運勢 要注意既野 同如有唔好既事應盡量點避免
Thx巴打

岩岩補返啦
唔好意思呀

女

你都放左個八字係度啦
仲add telegram做乜

Hihi 巴打
Telegram: abcde2110
想問問事業前途 腸油

我廢事比人知結果姐

開心些牙下啦
可能全部唔中呢

死仔幫你算完唔比回應我

巴打玩八字？

98年9月17號
大約上午11點
女
想問下年運程仲有性格
Thank you樓主

好似係

女
1995年1月9日
朝早八點

多謝

想問前途同父母

各位觀眾，三位已算
想我算既人抱歉令你地失望啦
下次下次，下次大概可以

Telegram @mmm961 問前路命途 感謝巴打

91.11.10
07:15
男

唔該巴打

29/07/1997 10:45am 男

Telegram : Usernameon9
唔該大師

前途
95.8.2
上晝11點45至12點正
男

95.10.14 07:19
F

95.3.22
1500
事業
感謝

Telegram. Spongenit